班主角仔都生埋，唔知曉個角都依家點？

俾鹿丸活埋，但係又不死身
唔知佢依十幾年做緊咩

飛段

死左啦

者之書 寫明飛段 就快因為無營養而餓死

岸本就無諗住比佢出番場，睇下博人傳條編劇會唔會又掘番佢出黎，吸引下班疾風傳觀眾

應該比蟲食左

一早自己生返D新肉出黎,時間問題姐 然後見出面機械人大戰冇自己出場空間,招大技淨係打到一條友 廢到,仲要冇左角都幫佢痴返d手手腳腳

遲早既事

唔係不死？

角都俾嗚門收左皮喇

致命傷唔死，唔等於斷水斷糧無事

者之書都講到明